寧願要條女嘅處定係第一次中出

有得揀會要佢第一次，但係之後無得中出
定係佢唔係處，但係第一次中出比左你

利申 唔識揀

要處
要中出

要互射

啲毒撚真係恐怖
思想又古古怪怪
成日諗埋啲on9問題同投票

你連拖都冇得啪啊
寧願寧願

二揀一既話點都揀處啦大佬
處女遲早都比你中出